東京有咩質素好既餐廳食和牛？

上網睇過好多人都推介六歌仙，土古里，牛庵！但係資料有d舊，所以想問下各位意見
優先考慮質素，因為難得去一次想豪一豪食

焼肉しみず

日本openrice

真係豪一豪食靚和牛就唔係六歌仙果TYPE架啦
搵鐵板燒啦

有無邊間推介？